竟然有傻仔7rii插MD鏡

竟然插Md 50 1.7，好似含撚貓A9打死雀咁

係比人調情

生意難做呀，勁多新手買部頂到個巿爛晒。oversea 而家都比人頂到好爛，搵埋呢幾年個巿就玩完。

淨係大陸都殺死個市

而家真係有香港人支那影studio再key自己落巴黎，最出名係果間個咩王X.....

唔熟龍友場

辛苦哂